RCEP將打造超級經濟圈 理大航運課程有前景

東盟10國與中日韓澳紐共15個國家，正式簽署簡稱RCEP的《區域全面經濟夥伴關係協定》，將成為全球最大規模的自貿協定，目標是在10年內降至零關稅。

香港一直是全球供應鏈、物流與航運的重要樞紐,隨着未來機場第三條跑道、港珠澳大橋及大型物流設施陸續落成,人才需求有增無減,培訓更多高質素人才,以應付未來發展,是行業的當務之急。香港理工大學物流及航運學系開辦一系列的物流及航運課程,當中包括:

政府資助的「全球供應鏈管理(榮譽)工商管理學士學位」、「國際航運及物流管理(榮譽)工商管理學士學位」及兩年全日制「航空管理及物流(榮譽)工商管理學士學位」銜接課程。

以上課程均適合持有副學位或高級文憑,以及有志於國際供應鏈、物流與航運行業的學生報讀。小學生參加海外考察團到訪英國的公司,了解供應鏈與物流業的具體運作情況。

目標是在10年內

弱撚智, 簽左個treaty
守唔守又係另一回事
同支那候生意, 簽左只係個開始咋

錯
簽左姐係完結
比佢禁全搶

如果以Trump角度就係
簽左要受監察
如果毀約就會係咁罰
罰到佢跪為止
可惜怪燈就快上台

中國嘅野，通常一半時間都未到就收皮

香港轉口港地位係咪變零？

已經+左澳洲關稅

RCEP已是歷史文件